電話plan完約求offer

10月完約
平靚正thanks

簡體字不考慮